公務員，你地除左識show證仲識做D咩！ 係咪要有下一步！

當新制比人cut福利果時，你的工會為你做左D咩？ 無！
當你地一個一個show證，反對黑警，反對修例的時候，你的工會為你做左D咩？ 無！
佢地除左識埋堆識人，等升職之外仲做左D咩？ 無！
今日呢段新聞令我好嬲！
"公務員公開信湧現 政府人員協會等籲堅持政治中立"
呢個時候你地為左升職，埋沒良心，撐林鄭！
今日，係咪應該要一個能夠代表我地的工會！
今日，係咪應該要一個能夠向政府說不的工會！
今日，係咪應該要一個能夠組織工業行動的工會！
公務員，我地要行下一步啦！
我開左個TG group，係連登仔，又係公務員就入黎啦！
ttps://